package aee926.sciencegame;

import java.util.Random;

public class Question {
	private String question;
	private String[] answers;
	private String answer;
	private int qSelection;
	
	public Question() {

		Random random = new Random();
		qSelection = random.nextInt(10);
		
		if(qSelection == 1)
		{
			question = "In which part of the body do the smallest bones occur?";
			String[] answers = {"Ears", "Hands", "Feet", "Neck"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "Ears";
		}
		else if(qSelection == 2)
		{
			question = "What is the average lifespan of a red blood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 3)
		{
			question = "In our body, which kind of cells are the longest?";
			String[] answers = {"The blood cells", "The stem cells", "The muscle cells", "The nerve cells"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "The nerve cells";
		}
		else if(qSelection == 4)
		{
			question = "Which blood type has no antigens?";
			String[] answers = {"A", "B", "AB", "O"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "O";
		}
		else if(qSelection == 5)
		{
			question = "Which is the thickest wall in the heart?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 6)
		{
			question = "What is the average lifespan of a redblood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 7)
		{
			question = "What is the average lifespan of a redblood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 8)
		{
			question = "What is the average lifespan of a redblood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 9)
		{
			question = "What is the average lifespan of a redblood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		else if(qSelection == 10)
		{
			question = "What is the average lifespan of a redblood cell?";
			String[] answers = {"60 days", "90 days", "120 days", "150 days"}; 
			this.answers = answers;
			answer = "120 days";
		}
		System.out.print(qSelection);
	}

	public String getQuestion() {
		return question;
	}

	public void setQuestion(String question) {
		this.question = question;
	}

	public String[] getAnswers() {
		return answers;
	}

	public void setAnswers(String[] answers) {
		this.answers = answers;
	}

	public String getAnswer() {
		return answer;
	}

	public void setAnswer(String answer) {
		this.answer = answer;
	}
}
